(開到球會未?)FIFA19_職業球會討論區

打開Pro club 既你地，有無人成功創會

見到有人開到

好似要試多幾次先得

一個鐘前1 take pass
琴晚試左廿次以上都唔得

有無club收
打開走位傳控養生足球

新手

之前EA有段片話會正式搞Pro club比賽

創左會啦

不妨係到留低球會名約戰

DreamFC HK 得我一個member

大家球會d幾

呢度係咪全部都PS4 有冇PC?

香港有咩勁隊?

大部分都係ps4多

有無人pro club升唔到人，打左10場都無skill points，完場彈左句「線上狀態錯誤」

我都係

重新connect lan線

#metoo
玩左成晚都係得80

冇事喎 琴日開始玩, 而家升到81

delete左人仔無事了

要del人仔

玩左9場 暫時80overall 未加點

依家仲有冇球會要人/開一隊？

人仔數值有升 但係冇skillpoints拎

仲有冇PC既巴打冇club?

隻人廢到好似街場咁
球球波都控到九丈遠
電腦又亂咁後場玩波
已經派左好多次膠

玩左2場
有冇人話我知同18有咩分別

想問下咁多位師兄 今年先玩Pro Club
如果想開兩個人仔 係咪冇可能？

好大分別喎 傳中難頂
電腦射術勁左好多
電腦多左鳩傳彈彈波

一集頂波一集射波，一集頂波一集射波，係咁loop

以前1516我都係拎隻178人仔打防中
呢兩年為左防d鳩斬狗搞到要整隻198同人鬥頂
煩鳩死

明明今集有得較戰術但pro club依然乜都無

年年都有玩pro club 今年隻game改到咁 加埋一開始隻人咁垃圾 好似踢緊鉛球咁 真係無心機升上去

仲有冇升唔到人仔or disconnect 問題？ 定tmr先fix

一開始個人真係好廢..

呢點真係好撚閪

有無球會收新手?
有玩過幾年FIFA但無玩過Pro club
想玩中前場

琴晚5-0人
5球都係落底傳中喎
不過唔係好似18咁頂
用腳多

Del 左隻人再升

垃圾pro club
連撞色bug都無改

永遠專心攪最賺錢既mode架啦

今集有分圖形算易認左

d電腦係後場互猜打到疤塞咁

今年唔亂call ball騷擾電腦的話佢地可以自己做番生個波

一時時啦，睇住佢係後面玩波/扭玩家真係好撚牙煙

做鬼咩
成日派膠送個波比對面

就會有skill pt? Drop in 係咪都係冇pt?

Drop-In Matches, League Matches, Cup Matches會升人仔
League Matches, Cup Matches 會有skill points
最多拎到95點 (本身有15點) 合共110
玩100埸club match會拎晒

喺邊度可以del

而家有無人想開隊波玩下
想升隻人

有

招多一兩個可以開住隊波玩
個人一開波好廢 波都傳唔掂

係米要刪左18留落黎隻人先
上面咁多巴打話升唔到

有興趣一齊玩

搵人開住先？

我唔開啦
我應該玩一兩晚就去fd會

我都part time式 每晚12點後都可以join
有無psn/tg加下 開住隊玩下先囉

Psn Meltykiss612

Proclub 黎講今集真係最垃圾
AI 太過on9

加哂兩位 京板巴打你開隊？

Tg: 一齊玩

等一陣

開了請入

遲咗 等join下場

暫時打左20場

隔離有post講見過仆街proclub隊
大家有無見過

今集有冇得set穩守突擊？

巴打我18同你踢過
你踢開咩位？

Lm 翼

斷線驚

今晚繼續?

當然